陳茂波同朗素波邊個廢d

屌奶星 牙波近排三分命中1成幾 笑撚死人咩